「實驗」但求同年同月同日生 (2)

從來都唔信星相命理...
好想識幾個同年同月同日生既巴絲
睇下係咪真係有共通點
27.02.1991

特別多謝巴打 - 情色設計員

自己動左手，請填

結果excel

交配請自行評估風險

96 2 23

仲未搵到 01 17 嘅巴絲

已有1位相認，繼續尋找
1993年10月26日

1993-09-04
有緣人 相認未呀

組夠一圍可以攪生日會

1996
9 20
9 21
都有
係無9 19 sad

食放題成圍唔駛比錢

18 11 96 LM
我諗應該冇

1994 2月16，上個post係咪有人想相識

一樣係10月26

幾多年

我有朋友係

以前中學加大專都撞過同年月日既同學

0912

上一個post係唔係有06-23

0520

有冇0703相認

我都6-23

你的朋友會唔會就係我

1月2號
有無相認

有19/12未
不求同年只求同日

98 6 19
上個po有人問我幾年 之後就冇左聲氣

我係到啊

再黎
92.08.26

上個post有位一樣係2月10 既巴打
未覆得切就爆post

唔記得覆
我91

有冇7月8巴絲打

我都係6 19

96 09 21
希望今個post會有人一樣...

7月16日 見到上個post有 但爆左

0810仲未搵到絲

10-11-1996
有冇巴絲都係

1997.01.24

excel個表三百人都無一個7月24

搞三搞四！我都係

98 1 19

你好呀

18/03/96

唔通第二個post都無

我係巴

到而家都未見過8月27

應該唔係 佢唔上連登 應該

只差一點點

以前同一班有三個同年同月同日ge同學

仆街🐦 好多人都以為我唔會上連登

你個friend 巴定絲 同9幾

1997.5.10

我呀 終於搵到

佢係巴 92
其實佢係我前度

7.13

94年1月 23,24,25,26 都見到
但同日就仲未見到

自膠 唔係全部都94

96 09 05
求有緣巴絲吹下水

有冇三月二十二日

真心 ？我95

頂
我96
有三個 未瞓

好少8月尾

你9幾？

95

有冇人格分裂或者精神分裂？

9月 5, 6, 9, 10, 11都有，就係無7

冇喎我好正常

1229號有無巴絲，填咗表啦

想搵到一班12-30生日嘅，大家一齊慶祝生日。

有啊
搵左好耐搵都搵唔到
29 12 94

08/08/97真係冇？

上個post見到巴打 痰罐曲奇
11月1號95撚仲以為自己黎

幾年阿

.

小學已經遇過

你9幾

見到個95 12-30既絲打 但你留個tg搵唔到你

13.08.1999 有無啊

識好多人都係12月29出世

咁易同年同月同日咩
同月同日都未有

已經有相認左一位

放心我96

有冇19.12.1999

222

706

見到幾個2.16，但我2.17

我識一個

1996.02.16 相認

我2.16 不過都say個hi啦

96

兩個11月27號絲打撞first name 不過差5年
代朋友問 冇乜人11月23號出世 年份唔爆

學校一級二月十至十六齊哂 全部1997

相認同年月日

同月同日

求相識

起碼有4個，但相識靠緣分呀巴打

上得連登就已經係緣分啦

1993年10月26日個位人兄，可否做個朋友

有冇1994年8月2日既巴打 ,暫時仲未搵到

970905

1996 12 13

12/02/96

1995 08 31 有無巴絲相認

見到有個同年同月同日生既絲打

1996年5月2日

10月11定11月10

500個人 1個都冇

29號呢到 唔係94

可以開個group出黎一齊慶祝生日喎

巴打 我8月23號睇哂成個excel都無
見到有人21號 之後最近嗰個係你

有冇巴絲7月3日？

機會好微

9月12有冇

加一

咁易比你遇到就唔難得...

曾經有個好熟嘅fd係同年同月同日 可惜已經係曾經

無人6月8

27/3 上個post相認唔切

巴打填表？ 唔見你

依到

98-12-02

有

有冇8月22？

痴線 919 4個

睇埋上一個post已經有6個9月19

依度又有個919

幾年？

識幾個同月同日不過未識過同年

me

填左，我1993-07-03
終於有相認

又多兩個同伴

可以組團生日去海洋公園

9月1日

91

98年
9月7 有冇

可以呀

有無1126 到時生日一齊去op呀

我10-09

1226有無人啊

搵到兩位絲打都係10月23日 但係一個94 一個96 有冇95年

0827

終於 你係唔係96?

召喚 93年10月22

92年9月24號留名

利申男

96/08/26

有冇95/12/15

上個po啲9月10呢

上個po0320認唔切

有冇96-8-16既絲打 一齊吹下水啊～～

好多未來撚呀

4月6呢 有冇⼃⼂

有冇0918

19-07-1993

好滾動
有一個同年同月同日嘅巴

24/10 同年同月都揮個手啦

96年

05/10/1997

1990 12 29

17/12

有無10月8

有冇8月1啊

Pish

推

7月8 巴打

91 04 16

有無7月1

95 2 14

生日快樂

93-07-15

95巴
6/7/1995

97 10月7

差2日

980512
#782

92 10 10

98年11月21號
一個都無
有冇相認

同樓主一樣 2月27👋🏻👋🏻

有無951011

差四日

搵唔到940722既同伴

搵到個絲打係3月24 但我大佢七年

有冇1998年4月30日
個表好似一個4月30日都冇

利申：毒巴

98.03.26

連0214都搵唔到

01.09.1997有冇相認

0707

有啊！

俾個10月5日黎都得掛2

老餅 87 07 11
不求同年 求日都夠

920506

搵到同年同月同日絲,但係咩都無留係咩玩法

10月6日 凈係知堀北真希係

遲你一日 不過有個同學係

搵到2個同月同日既絲打
可惜不同年

收爹12 21咁都冇個

收爹啦 12 21咁都冇個

95 11 14

一個同月同日都無 0308

年月日最近差兩日

95 12 25
我唔信有

我有個fd同你同年同月同日生

1114 但是96

95巴

0909 唔係咁邪一個都冇啊

92 1月10
睇晒成份表都無...

19950823有冇

931003
睇晒成個表都無
應該由細到大都未識過一個同年同月同日既人

x2
唔留tg咁玩黎做乜

970822

1994/01/27
搵咗4百幾個先搵到一樣
識個中同同年同月同日
同月同日都識幾個

剛剛好大你四年~求其撳入望下都見到
要相認

1991 8 12

96 11 16 有無

我都係沒人422

唔好講同年同月同日,個表成千人都無一個同月同日

個表揾到一個同年同月同日生既巴打

但咩都無留
睇嚟我哋性格都幾似

4月12日出世既都係麻煩友

比我見到個同年同月同日既人

95年3月2
搵左十幾年都冇人同我同月同日
都唔洗諗同年
如果身邊識有嘅話，求介紹，我想搵個盤一齊慶祝生日姐
巴絲都得架

第一件事 唔同男女 唔同時間都有唔同
第二住邊亦影響

我有個中同fd同年7月24日 我7月23日

20.01.95

成個excel都搵唔到同年月日 同月日都無
23.07.96 來相認吧

95年12月3求相認

13.02.95 一個都無

有無96年9月20?

HI

嘩 原來有2個巴絲同我一樣

我係外國租屋
識到一個早我半日, 但係同我同年同月同醫院出世既housemate
由細開始就做鄰居

點變成咁顯示？

971114

1997 9 6

好似係查看結果

1996 12月06日

我0117呀 仲識四五個同月同日添

呢個係我 多多指教

仲未搵到6月11既巴絲

93年7月21日 求相認

睇晒一個都冇

1993-11-30 求相認

Big data 喎

揾到幾個但全部冇contact

1015~

見到個list有人同我一樣
92-08-03 求相認

推下POST先

7/3/94

終於有同月同日！

920218

我之前都有玩過呢d post 但我真係未遇過 同月同日

有無相認

97-03-28求相認

22-10-1998

依家先見到

98 - 08 - 05 求相認
利申：冇追post

3月15 男

9354男

呢到

成個list先搵到一個同年同月同日生

做咩唔留contact
終於搵到

98.06.05
excel見到有同年月日但係冇contact

同年同月同日呀巴打

10-02-1993
求相認😂

10-5-97 一個都冇

05-08-1999

94 12 16
見到有個一樣1216 但無聯絡方式